［突發］屋企要人

散水喇
不被捕不受傷
十一賀國慶

走唔走自己決定 唔需要呼籲
be water e d得兩隻字又垃圾既廢話講少句
總之撤退時要面向敵人 互相照顧 要救人
一個都唔可以比人拉
咪撚講送頭 因為係你見死不救 送兄弟比狗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

尊重前線

推

番屋企

唔好去太子

散

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

今日唔係endgame

熱門一個散水post都無

10一賀國國睇煙花

This is infinity war, not end game, not yet

亡國慶

兄弟們 不被捕 不受傷

落雨天唔好玩